濕疹 好L辛苦呀

平時最多係紅紅地乾燥咁 依排痕到pk 根本係一分一秒都用緊意志力去忍住唔r 真係 好！辛！苦！ 我皮膚究竟發生咩事

好想死

我做錯咩

類固醇can help u

千祈唔好 會反彈 愈用愈衰

但太嚴重真係冇辦法

我睇落唔嚴重 係痕到pk

樓主有無戒口呀，呢排轉天氣我自己濕疹都差撚到仆街

最緊要戒口、保濕、瞓得夠三樣野，就會無咁辛苦

有 平時好穩定
應該係新睇既中醫出事 唔再食佢d藥啦

會24小時醒著嘅每分每秒都痕

一齊撐住

食完痕到死 on9

形似得唔得呀

一轉天氣就起
最難頂係搓查完潤膚液
咁熱一行出行就出汗出油溶撚曬

如果係食完即刻出事，咁都幾肯定關中藥事

試下控制下自己生活習慣，睇下有無穩定到啦

睇落唔嚴重已經好好